# Метод RSA
1. Выбирается два больших простых числа p и q.
2. Определяется n=p*q.
3. Выбирается большое случайное число e. Это число должно быть взаимно простым с
результатом (p-1)*(q-1).
4. Определяется такое число d, для которого является истинным соотношение
(e*d) mod((p-1)*(q-1))=1.
5. Открытым ключом являются числа e и n, а секретным ключом - числа d, p и q.
После произведенного выбора открытого и секретного ключей для шифрования
данных необходимо выполнить следующие действия:
   - разбить шифруемый текст на блоки, каждый из которых может быть представлен в виде
   числа Мi= 0,1,...,n-1;
   - зашифровать текст, рассматриваемый как последовательность чисел M(i) по формуле: Ci = Mi^e mod n
   Чтобы расшифровать эти данные, используется секретный ключ {d, n} и
   выполняются следующие вычисления: Mi = Ci^d mod n
   В результате получают исходный текст M.

## Инструкция по запуску
```shell
python Lab4_RSA_cipher.py

```


